In Abbildung \ref{fig:1} wurde an die in der Legende mit ''$B=50$ mT" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}U_H=V_{0} + \frac{50 I R_{H} \mathrm{T}}{\mathrm{m}}\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $R_H=1{,}2623(4)\cdot 10^{-2}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}$
\item $V_0=8{,}13(4)\cdot 10^{-4}\,\,\mathrm{V}$
\end{itemize}In Abbildung \ref{fig:1} wurde an die in der Legende mit ''$B=100$ mT" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}U_H=V_{0} + \frac{100 I R_{H} \mathrm{T}}{\mathrm{m}}\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $R_H=3{,}0616(4)\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}$
\item $V_0=7{,}788(7)\cdot 10^{-4}\,\,\mathrm{V}$
\end{itemize}In Abbildung \ref{fig:1} wurde an die in der Legende mit ''$B=200$ mT" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}U_H=V_{0} + \frac{200 I R_{H} \mathrm{T}}{\mathrm{m}}\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $R_H=1{,}5096(2)\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}$
\item $V_0=-8{,}300(8)\cdot 10^{-4}\,\,\mathrm{V}$
\end{itemize}In Abbildung \ref{fig:2} wurde an die in der Legende mit ''$I=10$ mA" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}U_H=\frac{10 B R_{H} \mathrm{A}}{\mathrm{m}} + V_{0}\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $R_H=-6{,}7214(7)\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}$
\item $V_0=1{,}07374(7)\cdot 10^{-2}\,\,\mathrm{V}$
\end{itemize}In Abbildung \ref{fig:2} wurde an die in der Legende mit ''$I=20$ mA" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}U_H=\frac{20 B R_{H} \mathrm{A}}{\mathrm{m}} + V_{0}\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $R_H=-6{,}4103(4)\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}$
\item $V_0=1{,}98362(7)\cdot 10^{-2}\,\,\mathrm{V}$
\end{itemize}In Abbildung \ref{fig:2} wurde an die in der Legende mit ''$I=30$ mA" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}U_H=\frac{30 B R_{H} \mathrm{A}}{\mathrm{m}} + V_{0}\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $R_H=-6{,}4966(3)\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}$
\item $V_0=2{,}98142(8)\cdot 10^{-2}\,\,\mathrm{V}$
\end{itemize}Wir haben also sechs verschiedene Werte für die Hallkonstante $R_H$:\\\begin{tabular}{lll}
\multicolumn{3}{c}{$R_H$ [$\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}$]}\\\hline
$$&\hspace{-1em}$1{,}2623$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-2}$\\
$$&\hspace{-1em}$3{,}0616$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
$$&\hspace{-1em}$1{,}5096$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}7214$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}4103$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}4966$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
\end{tabular}\\Durch Einsetzen in Gleichung \ref{eq:nseq} erhalten wir die Ladungsdichte:\begin{equation}\begin{aligned}p_{s} = - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} R_{H}}{\mathrm{C}}\\= - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} \left(1{,}2623\cdot 10^{-2}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{C}}\\=-7{,}879\cdot 10^{16}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}^{2}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}p_{s} = - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} R_{H}}{\mathrm{C}}\\= - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} \left(3{,}0616\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{C}}\\=-1{,}9109\cdot 10^{16}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}^{2}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}p_{s} = - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} R_{H}}{\mathrm{C}}\\= - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} \left(1{,}5096\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{C}}\\=-9{,}422\cdot 10^{15}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}^{2}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}p_{s} = - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} R_{H}}{\mathrm{C}}\\= - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} \left(-6{,}7214\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{C}}\\=4{,}1951\cdot 10^{16}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}^{2}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}p_{s} = - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} R_{H}}{\mathrm{C}}\\= - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} \left(-6{,}4103\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{C}}\\=4{,}0010\cdot 10^{16}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}^{2}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}p_{s} = - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} R_{H}}{\mathrm{C}}\\= - \frac{6{,}241 \cdot 10^{18} \left(-6{,}4966\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{C}}\\=4{,}0549\cdot 10^{16}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}^{2}}\end{aligned}\end{equation}Wir haben also sechs verschiedene Werte für die Ladungsdichte $p_s$:\\\begin{tabular}{lll}
\multicolumn{3}{c}{$p_s$ [$\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}^{2}}$]}\\\hline
$-$&\hspace{-1em}$7{,}879$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
$-$&\hspace{-1em}$1{,}9109$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
$-$&\hspace{-1em}$9{,}422$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{15}$\\
$$&\hspace{-1em}$4{,}1951$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
$$&\hspace{-1em}$4{,}0010$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
$$&\hspace{-1em}$4{,}0549$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
\end{tabular}\\Durch Einsetzen in Gleichung \ref{eq:vdieq} erhalten wir das Verhältnis aus Driftgeschwindigkeit $v_d$ und Stromstärke $I$:\begin{equation}\begin{aligned}\frac{v_{d}}{I} = \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} R_{H}}{\mathrm{m}^{2}}\\= \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} \left(1{,}2623\cdot 10^{-2}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}^{2}}\\=6{,}312\cdot 10^{2}\,\,\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{v_{d}}{I} = \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} R_{H}}{\mathrm{m}^{2}}\\= \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} \left(3{,}0616\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}^{2}}\\=1{,}5308\cdot 10^{2}\,\,\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{v_{d}}{I} = \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} R_{H}}{\mathrm{m}^{2}}\\= \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} \left(1{,}5096\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}^{2}}\\=7{,}5482\cdot 10^{1}\,\,\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{v_{d}}{I} = \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} R_{H}}{\mathrm{m}^{2}}\\= \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} \left(-6{,}7214\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}^{2}}\\=-3{,}3607\cdot 10^{2}\,\,\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{v_{d}}{I} = \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} R_{H}}{\mathrm{m}^{2}}\\= \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} \left(-6{,}4103\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}^{2}}\\=-3{,}2052\cdot 10^{2}\,\,\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{v_{d}}{I} = \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} R_{H}}{\mathrm{m}^{2}}\\= \frac{5{,}0 \cdot 10^{4} \left(-6{,}4966\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}^{2}}\\=-3{,}2483\cdot 10^{2}\,\,\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}Wir haben also sechs verschiedene Werte für das Verhältnis aus Driftgeschwindigkeit $v_d$ und Stromstärke $I$:\\\begin{tabular}{lll}
\multicolumn{3}{c}{$v_d/I$ [$\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{C}}$]}\\\hline
$$&\hspace{-1em}$6{,}312$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
$$&\hspace{-1em}$1{,}5308$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
$$&\hspace{-1em}$7{,}5482$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{1}$\\
$-$&\hspace{-1em}$3{,}3607$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
$-$&\hspace{-1em}$3{,}2052$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
$-$&\hspace{-1em}$3{,}2483$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
\end{tabular}\\Durch Einsetzen in Gleichung \eqref{eq:muieq} erhalten wir das Verhältnis aus dem Produkt von Beweglichkeit und Spannung und der Stromstärke\begin{equation}\begin{aligned}\frac{U \mu}{I} = \frac{1000 R_{H}}{\mathrm{m}}\\= \frac{1000 \left(1{,}2623\cdot 10^{-2}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}}\\=1{,}2623\cdot 10^{1}\,\,\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{U \mu}{I} = \frac{1000 R_{H}}{\mathrm{m}}\\= \frac{1000 \left(3{,}0616\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}}\\=3{,}0616\,\,\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{U \mu}{I} = \frac{1000 R_{H}}{\mathrm{m}}\\= \frac{1000 \left(1{,}5096\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}}\\=1{,}5096\,\,\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{U \mu}{I} = \frac{1000 R_{H}}{\mathrm{m}}\\= \frac{1000 \left(-6{,}7214\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}}\\=-6{,}7214\,\,\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{U \mu}{I} = \frac{1000 R_{H}}{\mathrm{m}}\\= \frac{1000 \left(-6{,}4103\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}}\\=-6{,}4103\,\,\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}\begin{equation}\begin{aligned}\frac{U \mu}{I} = \frac{1000 R_{H}}{\mathrm{m}}\\= \frac{1000 \left(-6{,}4966\cdot 10^{-3}\,\,\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}\right)}{\mathrm{m}}\\=-6{,}4966\,\,\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{C}}\end{aligned}\end{equation}Wir haben also sechs verschiedene Werte für das Verhältnis aus dem Produkt von Beweglichkeit $\mu$ und Spannung $U$ und der Stromstärke $I$:\\\begin{tabular}{lll}
\multicolumn{3}{c}{$\mu U/I$ [$\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{C}}$]}\\\hline
$$&\hspace{-1em}$1{,}2623$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{1}$\\
$$&\hspace{-1em}$3{,}0616$&\hspace{-1em}$$\\
$$&\hspace{-1em}$1{,}5096$&\hspace{-1em}$$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}7214$&\hspace{-1em}$$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}4103$&\hspace{-1em}$$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}4966$&\hspace{-1em}$$\\
\end{tabular}\\